0013 祖堯要記者 有冇人可以call 因為唔俾分開點票

如題

推

Push

點解要分，有外來票箱？

推！

可以分開數票箱既票數架

在場企硬

法例寫要一齊點
第541F章 《選舉管理委員會(選舉程序)(區議會)規例》 第76條 點票

(1)在每個點票站的點票區，該點票站的選票必須由有關投票站主任按本條規定處理。 (2003年第125號法律公告)
(2)大點票站的投票站主任必須在該大點票站點票時，將被指定為該大點票站的投票站最少一個投票箱內的選票，與以下的選票混和 —— (2009年第131號法律公告；2012年第11號第57條)
(a)自一個或多於一個小投票站或特別投票站送遞至該大點票站的選票；及
(b)自一個或多於一個選票分流站或一個或多於一個專用投票站(視何者屬適當而定)送遞至該大點票站的選票。 (2009年第197號法律公告)

有巴打咁講

17. 為確保投票保密，少於 500 名登記選民的小投票站的選票及所有專用投票站的選票（已在選票分流站按地方選區分類）會被送往所屬的大點票站，與其他選民在該票站投下的選票混合後，才予以點算。

份嘢有啲舊但係應該一直都係咁

祖堯要記者，推

仲點緊？

pish